自己呃自己

住外國 為左同香港嗰一兩個朋友傾計打機
日日早起身 過左12點佢地瞓哂教
我就一碌木坐成日係陪電腦前面冇野做
assignments做哂 隔日番一次part time
同fd打機傾計個陣係佢地臉前扮高興
唔想因為自己影響到佢地心情
off哂之後冇野做 我好想好似正常朋友咁同佢地食飯出街玩 真係好煩 想喊出黎
好孤獨 好辛苦 日日自己呃自己同自己講生活得好好，好開心 努力儲錢番香港
好攰